{
	"APNG and WebP converter": "APNG、WebP 轉換器",
	"PNG to APNG": "PNG轉APNG",
	"Images to WebP": "圖片轉WebP",
	"APNG to Animated WebP": "APNG轉動態WebP",
	"Images lossless": "圖片無損壓縮",
	"PNG lossy": "PNG有損壓縮",
	"Loop count": "循環次數",
	"forever": "一直",
	"Frame rate": "幀頻率",
	"s/frame": "秒/幀",
	"Compression ratio": "壓縮比",
	"No compression": "不壓縮",
	"Output directory": "輸出目錄",
	"Choose directory": "選擇目錄",
	"Start convert": "開始轉換",
	"Current directory": "當前目錄",
	"Refresh": "刷新",
	"Compression config": "壓縮配置",
	"lossy": "有損",
	"lossless": "無損",
	"Filename suffix": "文件名後綴",
	"No suffix(override original file)": "無後綴（同級覆蓋原文件）",
	"No suffix": "無後綴",
	"Quality": "質量",
	"ignore": "忽略",
	"Color depth": "色深",
	"Support IE6": "兼容IE6",
	"Language": "語言",
	"Processing, please wait...": "正在處理，請稍後...",
	"Error occurred, Please try again!": "出錯了，請重試！",
	"Cancel": "取消",
	"OK": "確定",
	"Program error occurred:": "程序發生錯誤：",
	"New version avaliable! Go to download": "有版本更新！前往下載！",
	"Parent directory": "上級目錄",
	"Same level directory": "同級目錄",
	"Convert list": "轉換列表",
	"No image selected": "未選擇任何圖片",
	"Directory load failed! Please check whether the directory exists, disk letter is not allowd": "目錄讀取失敗！<br>請確認文件目錄是否存在，並且不能選擇盤符",
	"Please select multiple PNG images, keep the filename serialized and image size equal": "請選擇多張PNG圖片，保持文件名序列化且圖片大小相同",
	"Please select APNG images": "請選擇APNG圖片",
	"Please select PNG images": "請選擇PNG圖片",
	"Please select PNG or JPEG images": "請選擇PNG或者JPEG圖片",
	"Please select PNG, JPEG or GIF images": "請選擇PNG、JPEG或者GIF圖片",
	"Convert failed! Please check APNG file format": "轉換失敗！請檢查APNG文件格式",
	"Processing images: (%s/%s)": "正在處理圖片: (%s/%s)"
}